<resources>
    <string name="app_name">UTPVLP</string>

    <string name="dev_data">Desarrollado por Ing. César Ramírez Filomena</string>

    <!-- Splash Screen -->
    <string name="de_ss_t">de</string>
    <string name="ut_ss_t">Unión Temporal</string>
    <string name="pvlp_ss_t">Proyecto Vial Los Patios</string>

    <!-- Bottom Navigation-->
    <string name="nav_company">Nosotros</string>
    <string name="nav_flat_point">Camaras</string>
    <string name="nav_movil_point">Radares</string>
    <string name="nav_contact_us">Contacto</string>

    <!--Fragment_Company-->
    <string name="nombre_utpvlp">Unión Temporal Proyecto Vial Los Patios</string>

    <string name="asp_th_1_d_fc">
        Reclutamos en nuestro equipo a profesionales, tecnólogos y técnicos,
        proporcionando a la entidad estabilidad, continuidad en el servicio y excelente operatividad.
    </string>
    <string name="asp_th_2_d_fc">
        Cumplimos a cabalidad lo comprometido contractualmente, aportamos estabilidad y excelentes
        condiciones laborales.
    </string>
    <string name="asp_th_3_d_fc">
        Generamos empleo; nuestra nomina está integrada en un 90% con personal del municipio, ratificando
        nuestro compromiso con el municipio.
    </string>
    <string name="asp_th_4_d_fc">
        Cumplimos los protocolos de bioseguridad en nuestras instalaciones. Tenemos los menores índices
        de contagio en el municipio de Los Patios.
    </string>
    <string name="asp_ia_1_d_fc">
        En el año 2014 se propuso disminuir los altos índices de accidentalidad en la avenida principal (Av. 10)
        del municipio de Los Patios, lo cual dio punto de partida a la Unión Temporal Proyecto Vial Los Patios.
    </string>
    <string name="asp_ia_11_d_fc">
        En el año 2016, el promedio mensual de accidentes de tránsito era de 12, para el año 2020
        fue de 5, un mínimo histórico para el municipio. Esta notable reducción en accidentalidad vial,
        en gran medida se debe al control con medios tecnológicos y otras acciones conjuntas de UTPVLP.
    </string>
    <string name="asp_ia_2_d_fc">
        Un estudio realizado, posiciono a los accidentes de tránsito como la séptima causa de morbilidad en el mundo.
        Es la primera causa de muerte en las personas menores de 40 años. OMS, WORLD HEALTH STATISTICS REPORT. 2008.
    </string>
    <string name="asp_ia_3_d_fc">
        En Colombia, la accidentalidad vial es la segunda causa de muerte violenta, representando un 21%.
    </string>
    <string name="asp_ia_4_d_fc">
        Colombia perdió cerca de 3 billones de pesos por siniestros viales en el año 2007.
        Esto evidencia, el dramático problema de salud pública que representa la accidentalidad vial y
        la urgencia en la adopción de medidas que frenen estas tendencias y las mitiguen.
        Este fenómeno es un factor de fuerte impacto en términos humanos y económicos.
    </string>
    <string name="asp_ia_5_d_fc">
        La alta velocidad es una de las principales causas de accidentalidad; por lo que en muchos países
        se optó por medidas de control policial y electrónico, políticas de seguridad vial y
        construcción o adecuación de la infraestructura vial.
    </string>

    <string name="asp_sv_1_d_fc">
        Promovemos la seguridad vial en el municipio de Los Patios, a traves de:
    </string>
    <string name="asp_sv_2_d_fc">
        - Campañas de sensibilización sobre normas de tránsito y seguridad vial.
    </string>
    <string name="asp_sv_3_d_fc">
        - Señalización vial móvil y fija.
    </string>
    <string name="asp_sv_4_d_fc">
        - Mantenimiento a la red semafórica del municipio.
    </string>
    <string name="asp_sv_5_d_fc">
        - Mantenimiento a las cámaras salvavidas.
    </string>
    <string name="asp_sv_6_d_fc">
        - Control de velocidad en zonas escolares y puntos de alta accidentalidad.
    </string>
    <string name="asp_rs_1_d_fc">
        Tenemos 4 puntos de red semafórica en el municipio, los cuales son:
    </string>
    <string name="asp_rs_2_d_fc">
        - Hospital, Av. 10 Calle 7.
    </string>
    <string name="asp_rs_3_d_fc">
        - Samaritana, Av. 10 Calle 25.
    </string>
    <string name="asp_rs_4_d_fc">
        - Banderas, Av. 10 Calle 33.
    </string>
    <string name="asp_rs_5_d_fc">
        - Gas Rosario, Av. 10 Calle 37.
    </string>
    <string name="asp_rs_6_d_fc">
        Contamos con una red semafórica inteligente y de última tecnología.
        Proveemos control de tráfico con equipos robustos y modulares; integrando sistemas
        de comunicación.
    </string>
    <string name="asp_rs_7_d_fc">
        Sufragamos costos de instalación, mantenimiento, soporte y reparación de toda la
        red semafórica en el municipio de Los Patios.
    </string>
    <string name="asp_rs_8_d_fc">
        Nuestro personal  esta capacitado y cuenta con el equipo necesario para dar una pronta y
        oportuna respuesta a las autoridades y comunidad.
    </string>
    <string name="asp_mc_1_d_fc">
        La Unión Temporal Proyecto Vial Los Patios suscribio el contrato de concesión 01-2015 con el
        Instituto de transito y transporte de Los Patios (ITTPL), al ofrecer las mayores ventajas y
        beneficios para el municipio de Los Patios.
    </string>
    <string name="asp_mc_2_d_fc">
        En el año 2019, se llevó a cabo el proceso de autorización para dos puntos de fotodetección fija
        y 2 móviles (SAST), obteniendo la resolución de aprobación para operar por parte del
        Ministerio de Transporte.
    </string>
    <string name="asp_mc_3_d_fc">
        Contamos con certificación de calibración para los radares móviles (SAST), se renueva anualmente.
    </string>
    <string name="asp_mc_4_d_fc">
        Cumplimos los criterios y requerimientos establecidos en la Resolución número 20203040011245 del
        20-08-2020.
    </string>
    <string name="asp_mc_5_d_fc">
        Nuestros sistemas de fotodetección son regulados por la ley 1843 del 2017 y el código
        de nacional de transito terrestre (ley 769 del 2002).
    </string>
    <string name="asp_mc_6_d_fc">
        Nuestros puntos de fotodetección, fueron autorizados por el Ministerio
        de Transporte mediante las siguientes solicitudes:
    </string>
    <string name="asp_mc_7_d_fc">
        - Gas Rosario, SOL0000002141.
    </string>
    <string name="asp_mc_8_d_fc">
        - Hospital, SOL0000002142.
    </string>
    <string name="asp_mc_9_d_fc">
        - Comfanorte, SOL0000000901.
    </string>
    <string name="asp_mc_10_d_fc">
        - Once de noviembre, SOL0000000941.
    </string>
    <string name="asp_mc_11_d_fc">
        - Pizareal, SOL0000000961.
    </string>
    <string name="asp_mc_12_d_fc">
        - Montebello, SOL0000000962.
    </string>
    <string name="asp_rc_1_d_fc">
        En el contrato de concesión 01-2015, se determinó que el 40% del recaudo le corresponde
        al municipio de Los Patios, el 10% al SIMIT y el 6% interventoria.
    </string>
    <string name="asp_rc_2_d_fc">
        El recaudo entra directamente a la fiduciaria popular, que conforme al contrato, realiza una revisión
        fiscal y auditoria.
    </string>
    <string name="asp_rc_3_d_fc">
        Presentamos rendición de cuentas de forma trimestral en el concejo municipal.
    </string>
    <string name="asp_rc_4_d_fc">
        La mayor parte de implementos y servicios se adquieren dentro municipio de los Patios, contribuyendo
        de forma directa y positiva en su economía.
    </string>
    <string name="seguridad_vial_title">Seguridad Vial</string>
    <string name="indices_accidentalidad_title">Indices de Accidentalidad</string>
    <string name="talento_humano_title">Talento Humano</string>
    <string name="semaforos_title">Red Semaforica</string>
    <string name="leyes_title">Marco Legal</string>
    <string name="recaudo_title">Recaudo</string>

    <!--Fragment_flat_point-->
    <string name="info_t_fp">Camaras fijas</string>
    <string name="ubicacion_t_fp">Ubicación</string>

    <string name="ubic_n_gr_fp">Gas Rosario</string>
    <string name="ubic_d_gr_fp">Av 10 Calle 37</string>

    <string name="ubi_n_h_fp">Hospital</string>
    <string name="ubi_d_h_fp">Av 10 Calle 7</string>

    <string name="infracciones_t_fp">Infracciónes</string>

    <string name="infr_c15">
        C15: Conducir un vehículo, particular o de servicio público, excediendo la capacidad autorizada
        en la licencia de tránsito o tarjeta de operación.
    </string>
    <string name="infr_c19">
        C19: Dejar o recoger pasajeros en sitios distintos de los demarcados por las autoridades, al
        costado derecho de la vía, salvo en paraderos especiales de vías troncales que sean diseñadas
        y operadas con destinación exclusiva al transporte público masivo.
    </string>
    <string name="infr_c24">
        C24: Conducir motocicleta sin observar las normas establecidas en el presente código, según
        resolución No 3027 del 26 de Julio de 2010, expedida por el Ministerio de Transporte.
    </string>
    <string name="infr_c27">
        C27: Conducir un vehículo cuya carga o pasajeros obstruyan la visibilidad del conductor
        hacia el frente, atrás o costados, o impidan el control sobre el sistema de dirección,
        frenos o seguridad.
    </string>
    <string name="infr_c31">
        C31: No acatar las señales o requerimientos impartidos por los agentes de tránsito.
    </string>
    <string name="infr_c32">
        C32: No respetar el paso de peatones que cruzan una vía en sitio permitido para ellos,
        o no darles la prelación en las franjas para ello establecidas.
    </string>
    <string name="infr_c37">
        C37: Transportar pasajeros en el platón de una camioneta picó o en la plataforma de un
        vehículo de carga, trátese de furgón o plataforma de estacas.
    </string>
    <string name="infr_d04">
        D04: No detenerse ante una luz roja o amarilla de semáforo, una señal de “PARE” o un
        semáforo intermitente en rojo.
    </string>
    <string name="infr_d05">
        D05: Conducir un vehículo sobre aceras, plazas, vías peatonales, separadores, bermas,
        demarcaciones de canalización, zonas verdes o vías especiales para vehículos no motorizados.
    </string>
    <string name="infr_d07">
        D07: Conducir realizando maniobras altamente peligrosas, siempre y cuando la maniobra viole
        las normas de tránsito que pongan en peligro a las personas o las cosas y que constituyan
        conductas dolosas o altamente imprudentes.
    </string>

    <!--fragment_movil_point-->
    <string name="title_mp">Radares</string>
    <string name="ubicaicon_t_mp">Ubicación</string>
    <string name="detalles_t_mp">Detalles</string>
    <string name="today_d_mp">Hoy</string>
    <string name="tomorrow_d_mp">Mañana</string>
    <string name="direccion_d_mp">Dirección</string>
    <string name="sentido_d_mp">Sentido</string>
    <string name="actaulizar_btn">Actualizar</string>

    <string name="infraccion_t_mp">Infracción</string>
    <string name="infr_c29">C29: Conducir un vehículo a velocidad superior a la máxima permitida.</string>

    <string name="sast_1_mp">Av 10 Calle 51, Colegio Comfanorte</string>
    <string name="sast_2_mp">Av 10 Calle 10, Once de Noviembre</string>
    <string name="sast_3_mp">Av 10 Calle k53, Pisareal</string>
    <string name="sast_4_mp">Av 10 Urbanizacion Montebello, Montebello</string>

    <string name="up_direction_mp"> Sentido Cúcuta - Pamplona</string>
    <string name="down_direction_mp"> Sentido Pamplona - Cúcuta</string>

    <!--fragment_contact_us-->
    <string name="contacto_t_cu">Contacto</string>
    <string name="horario_t_cu">Horario de atención:</string>
    <string name="horario_1_d_cu">Lunes a viernes</string>
    <string name="horario_2_d_cu">7:00 am a 12:00 m</string>
    <string name="horario_3_d_cu">2:00 pm a 6:00 pm</string>
    <string name="nit_t_cu">NIT:</string>
    <string name="nit_d_cu">900.812.782-0</string>
    <string name="direccion_t_cu">Dirección:</string>
    <string name="direccion_1_d_cu">Av 10 #29-03 Local 301, Edificio Agora.</string>
    <string name="direccion_2_d_cu">Los Patios, Norte de Santander, Colombia.</string>
    <string name="telefono_t_cu">Lineas de atención:</string>
    <string name="telefono_d_cu">Telf: 5956461</string>
    <string name="celular_d_cu">Cel: 3022719839</string>
    <string name="correo_t_cu">Correo electrónico:</string>
    <string name="correo_d_cu">contacto@proyectovialpatios.com</string>

    <string name="title_sv">Seguridad Vial</string>
    <string name="volver_btn_sv">Volver</string>

    <string name="title_ac">Indices de accidentalidad</string>
    <string name="title_th">Talento humano</string>
    <string name="title_sm">Red semaforica</string>
    <string name="title_ly">Marco Legal</string>
    <string name="title_rc">Recaudo</string>

</resources>